黑警死全家 唔係口號 係意念 係念力

念得多 真係會一隻一隻黑狗 既全家一齊死